覺唔覺接cold call即收線好冇禮貌？

聽人地講下十分鐘駛死咩.

食撚屎啦cold call狗！

逼人聽你講垃圾好咩

我唔屌你老母已經偷笑啦
成撚日打黎
仲話我cut鳩你線冇禮貌
你連我姓乜都唔撚知就打黎唔通又好有禮貌？

打黎都唔知做乜撚 我有需要就自己去搞啦
洗黎你打黎咩

夠cold call 打黎即刻收線低賤？

咁我都會講句 唔洗喇唔該
不過講真唔撚coldcall狗已經比哂面

你好
請問係咪 96789678既機主？
咩十中中弓

喂完一聲之後由得佢講，等佢自己cut

人地d時間唔係比你咁嘥架 一秒都嫌多

先生，點解唔洗啊？試做價都係99蚊，男仕都岩嫁啵。

諗起之前有個friend 應返佢 叫雞有冇試做價呀咁
跟住同佢嘈左成半個鐘

同一個電話打3次黎 以為有咩急事 一聽大眾銀行 淨係講左句咪撚再打黎 之後全日總共收左7個廣告電話
肯撚定係條撚樣報左個number上台
cold call 狗死全家

梗係唔岩啦

等佢一喂

再運氣大聲喂嚇9佢再收線先岩既

試過有次係街咁做

成街望住我當我痴線佬咁

之後個cold call即打多次黎

應該係想屌9返我

但我梗係block9佢啦

仲撚打到入黎咩

利申: 之後一個星期較左淨聽contact list電話

利利申: FF

試下同佢講 係美容公司做/ 自己開美容院
佢話唔緊要啦, 比較下丫嘛

食屎啦 垃圾cold call狗

嘈d乜,

屌你班cold call 撚咪又係一話唔洗就即收線
唔通你地會講拜拜咩

浪費時間,聽你10分鐘講廢話做乜尻？

通常我會屌你老母，如果你聽唔到我咁講，應該偷笑

覺
多數都係等佢通左幾分鐘
講完先收線

對唔住囉 下次你打黎 我唔CUT線放低部電話比你自己講足半個鐘又點話

Cut線咪算好
又無屌你又明確話你知唔需要
等你打下一個

我試過未講完 唔需要啦唔該曬掰掰就比個cold call cut我線 咪仲冇禮貌

覺唔覺得你cold call 我，你有錢落袋好冇禮貌？

你收錢問過我未？我係未應該有相應分紅？

下次試下呢個方法先

覺
下次會問候佢全家

正

問候吓令壽堂咪有禮貌囉

曬時間聽你講埋啲垃圾。😡😡

通常佢收先過我

如果係女可以卑我屌，我同你傾到你唔想傾都得啦

我次次都係咁
不過佢照打黎 當我新客咁sell
我又每次都應成佢約好曬時間

唔覺

覺，所以我通常放返低個電話由鳩佢講

我覺得你直cut 唔嘥佢時間口水仲好

有聲

試過一次條女把聲好好聽
唔捨得收線仲問佢拎contact
於是佢就cut我線

10秒比多你啦仆街
仲十分鐘 食左屎？
你地班仆街番緊工 我地唔係番緊工啊
講句唔洗啦我覺得已經好有禮貌

Cold call打黎 重要我等佢聽電話呢下真hi auntie

裝左啲乜乜來電之後全部同我cut晒
想玩都冇

支持樓豬
我會俾班撚樣自言自語幾分鐘
然後等佢地自己收線

我而家正式宣佈屌柒你老母呀

屌你老母cold call狗
日撚日返工時間都要俾你哋打嚟騷擾人
cold call狗俾人屌係應該既

大眾財務我嚴重屌你老母

三唔識七亂撞電話打過黎sell野/偷人私隱後打過黎

邊個無禮貌啲？

覺，所以我會講句屌你老母先收線

打擊騙案
由屌爆cold call狗老母開始做起，
只要收到cold call即刻一句屌你老母，
可減少自己同其他人受財務中介同美容騙案的機會

屌你老母咪撚再打黎俾我聽音樂

樓主唔撚駁啦？

一個十分鐘，一日七次就七十分鐘
一日24小時，我訓多一粒鐘唔好？
你估淨係得一次cold call呀屌你老母

所以我聽完會袋返落褲袋畀時間佢慢慢講

陶傑講得好啱

cold call狗係賤業

我次次都接
接完就放低電話
由得佢自己喺度講

覺唔覺亂打電話比人搵生意好冇禮貌？

收皮啦cold call狗

即時收線 已經好比面你啦

再嘈屌撚完你先收線

覺呀，最好講聲屌你老母先至cut線

覺唔覺cold call狗成日打嚟煩撚住哂好冇禮貌?

即cut你線已經好有禮貌

今日放假10點打過嚟嘈醒我屌你老母

唔屌你老母你已經要感恩啦仆街

即刻cut線係俾面
俾人屌係應份

如果你係cold call條友，你會寧願人地即收線定你講完一大輪先收

我試過對住cold call狗唱歌, 佢即cut我線佢咪仲無禮貎

每次聽到銀行借錢都話未成年
美容就話自己屋企人有開

每次唔多於10秒

利申：21歲雞仔聲

另外試過有一次大眾打黎借錢, 我問到好詳細問要幾時還, 幾多息, 撚左五分鐘之後我同佢講無業訓天穚底, 個電話岩岩係街執佢即刻cut鳩左我線

所以我都放係度比佢自己同自己講飽佢

即刻收線 之後block 埋 跟住就冇打過嚟了

樓主

對面喂你幾下無會自自然然cut線架啦

覺！ cut 線前應該屌鳩返佢先夠禮貌

喂你好啊....即cut

9-6cold call都算
夜晚11點幾都cold 我屌你老母
仲有星期六日cold call死全家啦
即刻開你波呀仆街

你唔買 要佢講幾分鐘仲唔人道

有啲電話打過黎即係收線係咪cold call黎

希望你老母俾狗屌

刻

覺唔覺三唔識七打黎sell野好無禮貌？

變咗一人一個屌cold call狗經歷

3字頭電話 第一句講hello
班冚家鏟即刻cut線
佢地都好冇禮貌

唔覺，佢不知幾想你cut9佢，cold call狗好忙，你冇興趣就彈開

以前都會唔忍心cut 線
而家

仲有一班一打黎就話你唔知幾時做過問卷有禮物送個班
試過約左唔去
又試過叫佢check左我邊日咩時間做過問卷先再打黎

覺
對住呢啲cold call死全家嘅賤種都唔屌完佢老母先cut線
真係好冇家教

有次打黎問我借唔借錢 我話係咪借完唔洗還
佢周我講你借返比我囉 跟手cut線

Coldcall 本身on9

唔講冇俾都有我電話果d

就算係銀行果d都係推銷電話 接完對我有撚用啊

我電話係俾你用黎玩㗎咩 係嘅話樓主唔該留低自己電話

無屌你老母臭閪已經好有禮貌啦

啲cold call狗仲冇禮貌啦
以前我都會好聲好氣講句唔洗
你老尾 一講完唔洗
即刻cut鳩我線
bye bye都冇句

所以屌柒佢地係啱既

完全唔撚覺

要我浪費十分鐘聽你講野 ？